LOL 世界賽 G2vsDWG 你估邊隊贏

DWG 同
TES 最有睇頭

BTW All In TES

G2完全俾人屌打

幫你撐下TES

利申唔識

diu bb

Bb ， 魯柒返咗嚟

我好耐無打機了

是

大陸game

🎩

米踢爆拉 老友

非支師

老🎩同意

超25

pish

拉